毒撚之我哋喺度秒回

2

成班弱者
雖然我冇資格話人

唔係我聽日on先sd比你啦咁

我已經冇乜動力打lol
自己玩好撚悶

聽日交

到底Down傳說未

自己打ranking 打到發曬脾氣

以前啲人呢冇玩了？

個個有拖拍

回

屌。。。好撚羨慕

唔打啦 冇癮
玩下食雞好過

有冇玩lor

唔玩第一人稱
會頭暈

玩乜

我講手機

你拍拖多過人地食米。。。

大家溫書未啊

lol版爐石。。好多on9仔玩...

手機食雞都玩唔到 都係頭暈

米甘大聲

我準備死返去睇文

渣ga....

驚死人地唔知

加油啊
我而家溫緊好重要嘅嘢

理想同現實永遠都爭好遠

冇。。。手機game?

你係咪突登唔9覆我個傳說

係。。。

冇玩過

我有收斂咗好多

好玩㗎

啱啱用手機玩 唔小心撳咗第一人稱
勁難玩

手機同電腦都有
冇玩過就唔好玩了廢game嚟 垃圾

咩傳說

要求太高
明星只可以遠觀不可褻玩
以前日日食杯麵
為咗儲錢之後幾皮咁樣射落去
時間長咗就會好咗㗎啦

點解要咁做

傳說倍茶 綠茶

#8 想同你絕交

玩得多對眼唔好

我只不過係想要一個溫柔體貼又笑得甜嘅男朋友咋嘛

係 乜都睇唔到

溫緊咩
話說香港係咪就嚟考試

因為好無聊 拍親都散 唔拍算

反正咩都睇唔到

唔明係咪正常

心態正確✔️✔️

係。。證明你唔係弱智

笑死

我都係想要一個肯同我做朋友嘅女仔咋
雖然都應該冇咩可能有

。。。想block

咁食雞好過

唔想食炒價

緣份到自然會有㗎啦

你應該祝福人

但中間有段故架 就係關個好勝臭雞事

我是浪子

想聽故事

吾好甘殘忍

我食雞太廢了都係去打lol算

呢度都好多絲打
你咪當係唔會見面嘅朋友囉

天日傾 瞓先

Carry u

希望啦

你是浪子 別泊岸🌊🌊

TAT gg好似講錯野

條八婆因為唔抵得自己太樣衰啲人唔溝佢 之後搞散咗我

ok 8

呢個世界好公平

點搞散

又話瞓聽日再講

啱啱寫咗句歌詞送比佢

可摸耳寫句比我

其實而家咁睇
呢度啲絲應該好搶手

搞乜

你要乜
佢鍾意聽吳小姐
歡迎點歌比佢聽

Agger

係唔值得傷心姐

啱啱 我勁串嘴話 之後可能會唔記得佢 跟住佢已讀左我一陣

而家個㗎唔係Lok返咩

你唔係信連登仔女話自己毒呀？

氹返佢未

好似嵐咁
佢哋喺鏡頭前真係冇得頂
但係私生活就

人與人之間係應該有信任嘅

我把心打開 照星星月亮～

咁我都有自知之明嘅

又好似無乜野啦咩呀 識左唔係好耐咋

發掘下一個

我講嘢係咪太難聽，可能我都係唔適合同人溝通

我都知

Ok啦
起碼人哋伯母好安全

知佢哋係邊個但係冇認真留意
佢哋私生活好亂？

想要Heyheybaby

聽人講好似成日un 女
好混亂
但係係粉絲面前會好專業

發掘唔到

照氹

覺得自己有時都幾mean

我另一半係你

可能我俾人屌得太多
你呢d我直接無視

比人無視仲慘過比人屌
都係講啲人哋想聽嘅嘢算

唔係
Mean完冇乜所謂繼續傾

日本usb

氹你得唔得

手機裡螢幕放著是你照片

好似有啲女 同成隊都有關係

條女都幾犀利喎

其實五點都仲未瞓你哋喺度做緊咩

強者你好

我係呢度最強嗰個

可能仲有啲打緊機呢

佢哋差唔多訓架la

我就唔信有人好似我咁等到12點先瞓

我今晚唔使訓

點解
動森有咁好玩？

要11去fd度
好好玩

好唔開心
賣左機
呢度係咪個個都有玩

Y賣
有5個人玩

之前玩薩爾達買咗
打爆之後擺咗喺香港
之後我老竇話價錢幾好攞咗出去賣
而且自己對眼有啲問題
都唔係好夠膽打

咁賣左都係好事
有冇食藍莓素

有食其他
白內障冇救
人一世物一世想玩下

早晨

Real好玩

玩緊？
Me上堂中

啱啱休息緊
加油上堂

你休息多d
你聽朝會唔會訓
等Office hour中

幾時係聽朝？
我應該唔瞓應該去搵我個friend

你冇訓幾耐
好羨慕 毒撚冇朋友 繼續hea
大家問緊啲好戇鳩嘅問題好悶

早

可能10幾個20個鐘
我都冇乜朋友的

雞b

你唔攰咩
個個都點頭之交
唔會約出嚟

B

咁早

攰啊但係我瞓唔着

miss u

打咁耐機
梗係瞓唔着啦

唔關事呀呢排諗嘢諗到失眠

諗咩啊
介唔介意分享吓

諗D唔知啲唔應該諗嘅嘢
有機會再講

hi

hihi

好
保重呀
成日夜瞓對皮膚同身體唔好㗎
我潛陣水努力下失

早晨各位巴打

早晨呀

做乜諗野

魔靈

早晨，好耐無自然醒了

呀路早晨呀

如果唔得呢

點會唔得

唯有等時間過

吉摩擰

LM

幾點考定考完

休息一下
將來成為更好的人

晏就
5，6點再上水

做乜改埋名

短d
容易d叫
很久以前已經想改

牙星！！

好 good luck add oil

楚 Dee

diu
再改

add oil ar

咁牙留！！！

點解我唔是草dee

me give up

Dee條命啦你

訓極都咁攰

人生沒22了

係

讀

路

唔洗做咩

訓未

柳

呢兩日咁忙加油

讀b

成功脫離冗員

繼續努力我繼續冗

回籠覺

呀柳

食晏未

你好，食左野未

善心

未 食埋就去工作

lm

好人

個鬧鐘成日都唔響

努力💪🏻

收開你張好人卡

平時較10個

你都係

今日ok忙

早訓未

Ok瞓唔到

牙7

睇嚟你部電話都壞咗

唔係都仲3000up咩

Sleep jor la

食雞啦

我未想同你講嘢住

我真係唔知。。。。。。。。

慣啦周逸喬

今晚早瞓

食完 超飽

原諒我

雞！

Hi 仁

靜喎

做功課

加油喇

要做功課

好我一陣返屋都自閉下先

牙路

Isok✔️✔️🙏🏿🙏🏿

水靜河飛
冇人嘅

你當宜加玩緊gartic ? 終於明點解平時我估唔到

Miss you

有我

今日應該過得好慢

因為我寫個左字佢都 舉起右手我睇
我就畫啦
然後我自己都分唔唔到手指公同尾指
先再寫啲指法上去
又畫花人本書

忙嗎？

雞寶

有小妹陪你

秒

唔到

順便陪禾得唔得

不忙

B咁早起身

唔樣衰喎，個細路9up

開心會過得好快

分鐘

可以✔️✔️

瞓唔返

講笑 唔洗你啦小7

咁咪好

d牛比你女晒啦

今晚和你sing 鬼到

唔好咁🥺

高壓工作緊

竟然

唔忙冇野做

咩工會高壓

我原諒咗🥺🥺🙏🏿🙏🏿

出面鑽緊嘢今晚早啲瞓算

你放幾點？

弱

下 又我牛 ？

三人工作 需洗腦洗眼洗耳

我今晚都要做弱者

多謝你🥺

你係

咁應該係男女都俾我牛曬

7

幾時俾禾牛下

我9噏

今晚4點會係到見到你同我

我出名nice🥺🥺

了解唔到，又遠左一步

今晚可打機但要掘左石同搖樹先

你牛女之鬼

琴晚已經係 癲左

返多幾日做無業遊民 你了解唔到

Now

忙下去捱下去但一唔小心

Ok u win jor la

幾時打機
要你carry me

你係🥺

我養你啦

我屎人。。。

悶

係就好唔洗日日係到叫spring

聲

又串

呢度top3 牛女皇
1.路
2.仁
3.970

行開啦你

幾時放工

970？我有木聽錯

又了解

木，佢食貓

笑死周公永遠都唔嚟搵我

我係🥺🥺🥺🥺🥺

屎就有得佢食我保護野味

我以為自己訓唔到好彩仲訓到6個鐘

咦 唔記得咗佢

佢中2係啲唔啱嘅時候嚟搵我🥺🥺就嚟要高薪請個人嚟叫我瞓教

保護埋我，我都比970 me too

可能叫都唔會瞓到

你慳啲 男人老狗

佢大boss

認同 你就係1

7 u?

想約周公今晚兩點

可以禮相待嗎？讀子

1係草路

真有神快拜

同女仔講野會口疾疾果個就係我

想飲豆漿

都牛到女

飲丫

有冇人掛住我

same

總記起你

那有

矛

心淡
係嘅。我又唔係女
冇人理都係應該嘅

幾時打雞
我打到聽到榮譽嘅音樂啦

有點忙丫
等夜晚得閒啲先再打

因為有女既人唔洗我地掛住

我嗎

你大把

你點話點好

好HuRt。。。

容易受傷的呀路

想叫媽買返屋企整

30！

咁我深潛三個月

終於有人掛住我

從那天起我不辨別前後 從那天起我竟掉亂左右

不要不要

我飲開果隻香港製造

不知道為何你要遠走～

挽留

有冇做到咩開心事

點呀草哥

不要牛來牛去

我都想

我不嬲無禮貌

已拜

唔使

咁好似有得諗

3個月後冇女？

記住要加電版

你問牙7 佢成日屌鳩我屎

貴啲？

拜邊個？

夢裏見

咪屈 我不嬲話你勁

都係差唔多錢但係嗰電差個幾兩個鐘

第一次聽。。。

？

?????????

會唔會訂到送上門

咁快咩 幾時讀完

有嘅貴好多

呢個真

咕嚕

肉

丸

子

女

我今日都係冇去到聽日去
你今日考試考成點

仆街了 諗緊之後點好

係時候打機

又係醒唔到？

巧

覺得有幾多分先

唔得我真係太攰

一半都唔知有無
點冚家剷仲要出到咁撚難
又話咩有幾成分先pass
On9 都係要我fail姐

lm睇你聽日起唔到

我覺得屌你
你都溫左咁耐
唔識都唔係自己嘅錯
因為啲冚家剷屎忽痕

我想早啲瞓

又做完一份可以抖下

請珍惜牙古路

Bb

咁我對你有禮貌

cc

等你

做咩

絕對係佢嘅錯 我矛錯

臨瞓前望少d電話

今晚幾點

朋友你知道係冇用㗎

8點後隨時ok

屌 咁我例牌要講下呢d
今晚陪我打pubg

例牌10-11點啦

我要上分麻煩晒你靠你啦

又得姐

可摸耳帶埋我

你問吓佢

平時都係你carry禾

楚哥

即帶
紅字wor

大家都知我做開逃兵

咁都快嘅。。。

逃避有用啊

紅字福利get

逃避可恥但有用
唔通過去送頭咩

真 我遲下改埋紅字

又講得岩wor

真係要

唔係送頭遊戲

上水

1.5 hour to go

想收工

好

支持

唔識接了

收6

粉嶺

太和

大埔墟

香港暴徒中文大學

火炭麗淇

乾炒牛河

香港國首都沙田市

大圍手撕雞腸粉

成班傻左 橙

九龍塘浸會大學化學實驗室

這個容易受傷的牙路

旺角東火車站天橋

姐姐！

佢地冇正常過

不要等 這一刻請熱吻

真

還是覺得你最好

so do mi do
下一站：海底隧轉收費廣場

你呢？

大家都知

我痴撚線

係 玩夠返嚟搵我就得

我呢... 不過我好差

叫緊我呀？

你好正常

my bus my 飛
you will fade away 以後隔天與地

你而家咩意思

Same

你需要係時間

盡情地去玩啦

你做咩扮痴線

有冇人知 點解 蟲 訓覺開冷氣 唔會cum披？

開心

1Q題？

信左

我好好多了

你哋好

Hi 皮皮

hi
飛飛

巴打好

初次見面

係呀 我有一排冇上水

Hi

雷姆

你識我？

我個頭頭粒瘡仲好痛

秒

薯仔

Hey

皮

唔知點解好緊張呀 一陣又要見佢

。

皮仔好受歡迎

咁見我緊唔緊張？

又係你 又係同異性去玩
葡萄死我

話說好似改得名

無呀 咁次之去踩板都會見到架啦 ..不過我同佢約早d去操野先

橙 冇人理禾

我都想有咁嘅一日

聽歌聽到想爆咸

Same 我地都係打機算啦

你已經係

789噏大師好靚

你受歡迎啲

我上水 嗨同早晨都冇人理滴

禾刀無人理

羨慕死我

唔好

789好靚（清楚）

Kai sum jai

Ok✔️✔️✔️✔️

B仔

55

頂 未試過咁 我自問平時都幾厚面皮

牙海你好嗎

66

有想我嗎
我還未死得 還存在的

知唔知點解呀
因為你鍾意人哋

88婆仔

好點了嗎

我毒撚嚟

今晚可打機

唔使講咁多 俾個hug你先

有啊 海
唔好死啊

海姐

平時都無人覆我

我哋靠清楚上分

老樣子吧 短時間內都會這樣吧 呼

你還是如此的甜呢 謝謝你

梗係

一切都會好的

不會咁易既我想
只是不太好狀態而已

小皮 好久不見了

坐車又經過呢度 唔知你還安好嗎

你會陪我嗎

我好

我安好
相信你的他也是

我好難鐘意人大家見過幾次咋 不過真係好有緣 原來之前見過 同唔係散左好耐 傾咗幾晚通宵 幻覺黎姐 嚇我唔到嘅

想你

攬住

一定會支持你的 有需要可以打給我

扮啦你

希望可以執到啲好少少嘅槍

如果你mon 緊po
唔知你肯唔肯依家出黎去最近個狗鐵站等我

去咗邊啊 唔get

我都想你的

就收工了

海清

緣份啲嘢話嚟就嚟㗎啦
你自己心裏面有一定嘅答案嘅

海豬

不要鬆開手好嗎

你就嚟變食雞大神

sor
我成日mon P.O.
我而家出來

你on親我都有應

去我將會就讀嘅大學

若你好 就已經

攬實

你聲音好溫柔 很喜歡

等個老細返黎就走得

可以呀

多謝牙草

記住帶八支香

Same 我宜加放工 即刻去

是了

小7

好快好快

邊間啊

喺你門口個燈口停低咗 影張相先

Okay冇問題

抖陣再做功課

太實會喘不過氣來 剛剛好就好了

Post story未

唔好提喇

會過的

到時要玩ocamp食女

考完開心曬啦

不了 啲女俾佢玩曬喇 佢咁英俊瀟灑風流倜儻

仲未做完功課

謝謝 你也是 愛你

我都想支持你 支持大家的
希望大家都安好

唔撚開心 好撚難

就了就了

考咩啊

好 溫柔的攬攬

謝謝你的愛 小讀
我都會默默支持著你的

我係食雞逃兵

真 毒撚好開心

未試過 琴日近距離個陣 我有d緊張><

不會鬆手

數

我都希望所有人好好的 包括你包括我

可以的
不過我好肥 可以？

咁咪係囉

大家都要精精神神

3分鐘

帶我走

好玩wo

那就好了 相信你了

真嫁

可以
唔理肥唔肥 都攬

佢夠鐘就趕我走

揸架車過嚟搵你

相信我唔會有錯

我有時進來看的 只是看到的時候都總是過去了
不想再次提起一些過去了的情緒
只願下一次我會在你身邊陪著你呢

這段時間我弱了 呼

好的 好的

並肩而行個陣 隻手係咁hi到大家>.< 明明佢唔算係我鐘意個type

可以一直相信你嗎

夠鐘啦老細

沒事 過去了希望大家都唔好有下次

禾要溝女

有情緒是正常的 不需要否定他的存在
只是我希望可以陪伴大家

有時呢啲嘢好難講

可以

感幸福了

唔是考試啦咩

我知道 我也會陪住你的

咁大獲online都難？

謝謝你 小7

我呢？

想給你很多很多力量

最緊要開心

想看貓貓

走左

不想理你

傻啦

恭喜

你都需要 留給自己好了 寶

爽

何解

是的 開心就好

咁理我

叻

真的傻傻地了

莫須有

希望見到你開開心心

咁樣好咩

我只要吃好吃的東西就會好了 應該

好正常的 做人係咁

可以啊今晚食雞不

返去食飯

謝謝大家的愛呢
我只是有點累

因為我都幾外協下 雖然我7 btw琴日比佢見到我留言

唔夠人再嗌我

好想食糖水

想去看海了又

我都俾同事見到

做人真難

我認同想買杯珍珠奶茶你忍

跟你一起看 我也很喜歡看海

佢個樣唔好睇？

你好婉轉

想食紫米露

Summer

支那11歲幼蟲帶妹7層樓跳下 手遊裡摔不死

.....

我今天已經獎了自己飲了 真巧

掙扎呀！

我想明天看

我也喜歡

我覺得算好 幾cool 佐助型毒撚 高d就好 其實我覺得學校好大引誘 好多高大sporty仔仔

我都想直接啲

啱啱食ing

佢幾高？

好想食牙吊

叫我?

快啲買

搭車隔離條女幾正

173掛 粗略估計

諗起想當去教會 痴餐食過

諗下好了

圖呢

有冇上集回顧新人岩岩入

記得你呀 槍game ar ma

咁就好 對自己好啲

胡師傅！

安好。

怕羞仔

個樣係點樣

掛仔

就好

似係星球大墊

正 呢d好玩

明天放假？

唔知點形容啦 睇落去幾cool幾型 同踩板識飛個陣有加成

就住我

放心 唔會整親你既 會錫住你

我們喜歡的東西都很相似

講還講

雞助 食之無味棄之可惜

咁樣都幾好

唔夠你好

我個貼圖

對的對的 只可這樣

係 同意

我不嬲都好

是的 想法也相似

貼到我流晒口水

變曬功課

佐助型

買

講到明啦人地都...但仲想拖住你 咁想點姐 唔想少左人對佢好姐 我好憎呢d 睇到炆

再掙扎多一個星期！

唉 可惜我唔值得擁有好既野

有呢個同感

你點表白的？ 淨係傾計定會出街？

幫你抹番啲口水

j死 所以佢電話講野同現實反差好大 我開頭以為佢唔想同我講嘢

點解咁講

我晚上有空

對的 嘻

好cool真係正

pm u

唔洗啦，你都唔會走
之後佢就慢慢疏遠你架喇，好彩佢唔係喺你最低落嘅時候扶你

啱呀 出面成個森林咁大 唔想睇住你比人拖呀ching!!!!

開心的

比個5

我嚟

唔知 唉 感覺自己唔值得

同表妹一樣留口水

又話冇feel咁又點會為佢喊呢

人哋都講到出哂面

上呀各位！

值得值得

呢啲女
臭閪
唔中意又吊住你
捨不得捨不得
笑大我個口

高唔高

買個口水肩俾你兩個

仲要俾佢知

眼淚唔值錢

有163

攝下時間吹下水幾撚正
我好唔捨得你牙~~~~

我只是試著圓滑一點
直接的說法如你
我是認同的

佢可能覺得同咗佢講之後佢就會覺得自己係佢心目中嘅地位好重

可能佢切緊洋蔥

我支持你但小妹有第3個sem

睇到都眼冤
叫咗春幾個月
又話斷
明知冇機
出撚埋聲
自己又抽離唔到個愛慕嘅感覺
唔可以當佢純朋友
就自己斷啦
依家仲要畀人撚
真係躁
我知我係有啲太直接
但係認真
醒啦
不平等的關係要嚟都冇用

同佢一人一個

好激動

hi970

完quarantine未

咪咁惡

如果你願意一層一層

女囉

契弟還好嗎

你好型

出咗嚟啦

都係你夠直接

作者哥哥

u see我唔係針對你
我對每個人都咁惡
包括貓貓

你話呢

唔識買

可以可以

最後一句
絕對認同
只是人是感情動物
果斷的人不易做
你屌佢 佢不想斷
你也沒辦法
不過我都支持該斷

冇錯

乖啦

真
魅力沒法擋

970

屌你啦 淨係唔覆我 屌！！！ 你繼續啦

唔鬧得你
海海都唔會容許我咁做
而且我都唔想鬧你
你根本冇錯

一向咁champ

jm9

hay

咁鬧我

認自己係我契弟

我應你
行行

好oldschool收翻埋啲英文先唔該你

我有錯...

真男人•970

我上面問佢點樣表白 佢淨係矛覆我個reply好嬲呀

呀海對佢真係好好

你自己選擇來

咁你繼續自己好嬲好嬲

做咩召喚你男神

算啦 由佢
多謝牙薯

你地個個都對我好好

尋日你蠢咗今日咪俾你過翻我一棟囉

不好意思 該鬧的我還是會鬧

屌sor9 missed我錯

嗯 我都係咁諗

係.....

好多野都沒想像咁差的

要跌牌了

係呀真係盞佢自己辛苦
長痛不如短痛

其實我對大家都好好

真心㗎

所以唔該你生性

渡秒如年咁 唉

一開始以為佢係類似我個case
點知完全完全唔撚同

多謝你

係 你對自己都要好啲

是嗎？

考試識唔識
我尋日考試唔識兩成

我都是這種人
做人咁卑微係無人會可憐

你做兵姐

屌你啦八婆仔

唔是話你 我係話佢本人 不過由佢啦
既然大家都一致屌佢快d走 咁就快d走

依家又煩惱緊咩啊？

好攰

死八婆頭痕婆

是不同
不過大家都是人
人有限制

不用謝

我大學英文course A-

有無人想比我屌？我狠過970

唔好出事好冇
我真係懶得理人地 但係真係唔想你唔開心
真心㗎

依家係咪唔俾人諗嘢諗到頭痕

我話你冇就冇

你對我好

970唔覆我

屌 買左個體脂磅

有人話世間所有感情最終都會走向末路
係

又冇瞓覺？

唔識3成 我贏咗
6成分合格 收皮了

無問題

有咩好屌?

應該不會吧我 放心

抵錫冇睇錯人

呢度

Mean能到

我

哭撚咗

幫你鬧下佢

加油啊

其實真係有

等你的

夜晚瞓唔到

我太直接同會夾雜啲個人情緒唔太適合

諗得多唔係甩頭髮咩

冬冬屌人好那勁

廢物真係廢物
我開第二個帳同你玩尋日個帳個主人翁好似玩翻

幾$$

小弟唔同變態佬計較

鬧醒班傻閪

快d升返上去 唔係點比我雷到你跌

真係夠鐘死心了?

你都戇撚鳩佢先係

講 咩故仔

笑你老母呀臭雞

工作需要教了我 面對事情別加個人情緒

i mean你鬧得好

我屌你快carry鑽3了

屌 梗係啦

屌你老母

可以的

氹返人未

唉

我個人比較特別 頭痕

我好傻 好仆街
可唔可以屌我
我發現有人屌自己係一件幸福嘅事

我地差太遠冇得一齊排

同自己講好了

屌太多人覆我我miss咁啲

點解你仲？

我瘦咗1磅 屌
減肥好苦

想吊

邊句唔明？

氹唔到了
send咗message
唔知佢有冇睇
佢restrict咗

夠鐘死心了
當你沉默得高調
當得我歷劫低潮
為何尚要騷擾
過幾多通宵 至肯醒覺才願退燒
愛不了 卻偏走不了 沒救了

呢個好笑

佢bulletproof 咁易俾我hurt咩

same..把口衰到
好聽啲就直接

係呀

加油 等我

近年收咗少許火啦

me2

煩惱天天都多

係咁睇你地啲頭痕唔頭痕睇到我都好頭痕

咁同我差唔多wo

對唔字......

我都會對你好

trash
p/f

飲啖水都返咗嚟陰公

哭能左

一句到尾 值得與不值得
覺得值得就算明知做兵比人利用無結果都會繼續
覺得不值得就算你有幾愛就算點跪都無撚用

我髮型越黎越似達哥 請開屌

本身瘦左3kg
一做work our 重返

係
冇乜人攻陷到我

剛剛好

平安就好

200蚊有找～

你每日上嚟問，我每日都會叫你死心
上嚟再問幾多次，條女對你無意思就無意思
一係你就疊埋心水做兵，但你唔好怨人玩你
條路自己揀

一定等

所以咪話你死八婆

達哥剪咗頭髮

如何

我就係唔知先問你

請你忍天仁

謝謝

btw依加莫名其妙地緊張 可能飲左咖啡

邊度買

聽日冇人唔知了

個故仔教育你慎言，你唔會知道嗰句嘢對人有無傷害
無錯可能平時佢唔介意，但你唔會知佢有日會唔會因為你而唔開心
衝動

爆post潛

我想去打毛波

係
十鳩幾個覆我

係春心蕩漾呀女

你問其他人

唉 真係衝動
我真係 唉 後悔都冇用
move on算

finger cross bro

咁易咩

eat飯先